主力谷落818

尋晚既事，覺得失望既失望完，覺得悲憤難伸既發洩完，請大家冷靜完，重新歸隊，著眼於818，呢幾日大家都休息下 儲好體力準備818枝大雞。

狗屋差唔多18區都射齊，大家落力去呼籲居民818出黎。用最大聲音去反應啦。時隔咁耐，狗隊做錯左咁多，我地應該努力搵到比200萬+1 更多既聲音去逼使政府跪低。

大家一齊落地做文宣先啦！